今次令好多屯門老人同後生企同一陣線

以我所見
多數老人家都當後生仔救世主黎解放公園
出左口屈左好耐既怨氣
又讚後生好和平
相信對示威活動既後生仔既觀感都再多分好感
有用

西鐵有個呀姐 好努力同個呀叔解釋
幾感動

屯門好生活Facebook 藍黃色都一面倒支持

而家屌狗行動會唔會得失佢哋
雖然啲狗唔屌唔鬆化

我覺得要放我地比人噴同埋黑警同打人呀伯攬頭攬頸係屯門谷

好多人唔知做乜佔路

根本就係佢地平時唔敢出聲 而家有人幫佢地先同我地一齊姐